{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5919&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 호텔 베네"
    },
    "text": "当ホテルベネは2022年2月から宿泊予約を現地予約および電話予約でのみ承っております。 新年、明けましておめでとうございます。 払い戻しポリシーでは「当日予約払い戻し」ができません。 土曜日、日曜日、祝日の宿泊予約時に日付を必ず確認して予約してください。 未成年者は利用不可能であり、身分証明書を必ず持参してください。身分証明書未持参による払い戻しも難しい場合があります。 駐車場は建物の裏に明星駐車場があり、入口はバスキンロビンス光州慶安店でナビゲーションを設定して小さな路地に入ってください。 駐車時、一部屋あたり無料駐車券をお支払いいたします。 駐車場は昼休みから夕方まで利用客が多いので、入室前に電話で駐車席の有無を確認してください。 週末は駐車スペースが十分ですので、ご利用ください。 周辺には光州総合ターミナル、慶安洞公営駐車場、Eマート光州店、チャムジョウン病院、ictポリテク大学、慶安市場、光州市庁、韓国電力光州支社があります。 客室の内部施設としてはマスク着用が必須で、駐車は1部屋当たり1台のみ可能です。 いくつかの備品と寝具製品は新品に交換され、速いWi-FiとTVの設置が完了しました。 フロントおよびその他の施設ではネットフリックスとテレビの再視聴が可能で、平日と週末には現地決済時に貸室クーポンが積み立てられ、貸室無料利用が可能です。 ヨギオッテ会員特典も提供され、入室の際に身分証明書を持参していただき、飲み物やタオルはロビーで無制限に提供されます。 レニューコンタクトケースもフォラントで無料で提供し、ネットフリックスとユーチューブプレミアムが無制限に視聴できます。 平日は最大6時間利用可能で、夜間の待合室もご利用いただけます。 3階のフロントではヘアアイロンを無料でお貸ししており、非常時のために常備薬もご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルベネはいつから宿泊予約を受け付けていますか？",
            "answer": "ホテルベネは2022年2月から宿泊予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "どのような方法で予約できますか？",
            "answer": "ホテルベネでは現地予約および電話予約でのみ予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "土曜日、日曜日、祝日の宿泊予約時、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "土曜日、日曜日、祝日の宿泊予約時には日付を必ず確認して予約してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できません。身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は建物の裏に明星駐車場があります。入口はバスキンロビンス光州慶安店でナビゲーションを設定して小さな路地に入ってください。"
        },
        {
            "question": "駐車券はどのように取得できますか？",
            "answer": "駐車時、一部屋あたり無料駐車券をお支払いいたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用状況はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "入室前に電話で駐車席の有無を確認してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には光州総合ターミナル、慶安洞公営駐車場、Eマート光州店、チャムジョウン病院、ictポリテク大学、慶安市場、光州市庁、韓国電力光州支社があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設について教えてください。",
            "answer": "マスク着用が必須です。駐車は1部屋当たり1台のみ可能です。いくつかの備品と寝具製品は新品に交換され、速いWi-FiとTVの設置が完了しました。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設で何が利用できますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設ではネットフリックスとテレビの再視聴が可能です。平日と週末には現地決済時に貸室クーポンが積み立てられ、貸室無料利用が可能です。ヨギオッテ会員特典も提供され、飲み物やタオルはロビーで無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "何か特典はありますか？",
            "answer": "レニューコンタクトケースもフォラントで無料で提供し、ネットフリックスとユーチューブプレミアムが無制限に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は最大6時間利用可能で、夜間の待合室もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるアメニティやサービスはありますか？",
            "answer": "3階のフロントではヘアアイロンを無料でお貸ししており、非常時のために常備薬もご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 654
    }
}